剛剛駱克道封左路，有無人知咩事

行過見到有幾個差佬倒水洗地，全部都係血水有無人知咩事

東漫酒吧啊 東星個東啊
比人過你一洞仲懵剩剩